<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addon
  id="webinterface.jno"
  version="0.0.1"
  name="Jno"
  provider-name="JNO">
  <requires>
    <import addon="xbmc.json" version="6.0.0"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.gui.webinterface"/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
  <summary lang="en">JNO - Ajax based Webinterface for XBMC</summary>
  <summary lang="fr">JNO - Interface web de type Ajax pour XBMC</summary>
  <description lang="en">You can use this webinterface to control the Audio/Video Section of XBMC: play/pause/stop/skip, show artists/albums/movies/tv shows and play them or add them to the playlist. It's designed for use on PCs or laptops with a browser like FireFox which supports JavaScript.&#10;&#10;Minimum requirements: XBMC Frodo &#10;Tested Browsers:&#10; - FireFox&#10; - Chromium&#10; - Internet Explorer 9&#10;Not supported: Internet Explorer 6&#10;&#10;Hint: You may need to clear your browser-cache before you open the new installed/updated webinterface in your browser. It is highly recommended that you use a browser capable of using web sockets. IE 9 is not one of them.</description>
  <description lang="fr">Cette interface web peut être utilisée pour contrôler tout ce qui concerne l'audio et la vidéo dans XBMC : Lecture / Pause / Arrêt / Suivant, affichage des artistes, albums, films et séries TV, avec la possibilité de les lire ou de les ajouter à la liste de lecture. Elle est conçue pour être utilisés sur un ordinateur fixe ou portable à l'aide d'un navigateur supportant le JavaScript comme Firefox.&#10;&#10;Prérequis minimaux : XMBC Frodo&#10;Navigateurs testés :&#10;- Firefox&#10;- Chromium&#10;- Internet Explorer 9&#10;Non supportés : Internet Explorer 6&#10;&#10;Conseil : Il sera peut-être nécessaire de vider le cache du navigateur avant d'ouvrir l'interface nouvellement installée ou mise à jour. Il est fortement recommandé d'utiliser un navigateur qui utilise les Web Sockets. Internet Explorer 9 n'en fait pas partie.</description>
  <language></language>
  <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
